[自我改變]一人n個由窮撚慢慢變有錢人嘅習慣/方法

先天嘅改變唔到，唯有嘗試後天改變

1.唔好浪費太多時間玩手機
2.每日睇報紙，睇唔同類型書，了解時事兼自我增值
3.唔好過份追求名牌，攞啲錢去儲仲好
4.唔好太聽窮人父母嘅說話
5.勤做運動，身體健康，少啲病痛

每日勸力啲返工
終有一日會成為億萬富翁

唔好太聽窮人父母嘅說話

打劫有錢人

戇撚柒鳩 你點改都變唔到有錢人架啦
你唔好話每日飲八杯水就可以慢慢變有錢人？

要慢慢打

真係變咗再講啦

做雞/鴨

娶個有錢女或者嫁個有錢佬就得啦

訓覺唔開冷氣

Suicicde

巴打 由一個窮撚變有錢人唔係一朝一夕
而實改變唔到現況，但你可以改變自己「變窮人」習慣 去落手

例如我提及嘅 每日睇唔同類型嘅書
見識多咗 就會有更多唔同工作機會
甚至有更大嘅成果
唔太聽窮人父母說話 其實已經係一個好大嘅轉變

家

你不如死撚咗佢刷首抽仲撚快

你又知刷完首抽會變有錢人？

每期都買六合彩

一句講哂

開源

永遠唔好睇少人，例如唔好見到油頭毒撚就走去笑人，分分鐘有錢仔返工為打發時間

要明白錢只係一個制度遊戲，你冇必要為社會貢獻太多生產力，逗份萬零蚊嘅工同時搵返自我好過。工作 = 移除你的“多餘無謂”性格及技能